====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' entre ensuite comme salarié dans une équipe pluridisciplinaire ,  l ' AUA ,  l ' Atelier d ' Urbanisme et d ' Architecture , une société civile coopérative qui réunissait des urbanistes , des architectes , des décorateurs , des ingénieurs .
Entity Name (Type) :: Atelier d ' Urbanisme et d ' Architecture (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
AUA (ORG)
Atelier d ' Urbanisme et d ' Architecture (ORG)
Total entitiy counts: 2

